有冇人怕結束，所以唔開始？？

講真，要拍拖唔難，是但搵過唔難
但要搵到相愛既拍拖係好難
要雙方維持到落去就仲撚難

每次一諗到以前既經歷就會覺得既然都咁難維持到落去
咁不如直接唔好開始
唔玩真感情

以前識女仔會好緊張
而家個心態係既然都冇諗過開始就講乜都得
反而仲容易flirt到女

有，唔止拍拖，係害怕一切有結局既事

做咩？

乜都驚 正垃圾

唔可以斬腳趾避沙蟲

想拍拖嘅時候唔使拍拖 識拍拖嘅時候已經唔想拍拖

其實毒撚一個更開心

戴返穩佢先

自知3分鐘熱度 唔想傷害人